我代表蘇屋邨支持民主派嘅人同各位連登巴打講聲對唔住

對唔住
我哋輸咗（輸咗128票）
但係下一屆我哋一定會攞返呢個陣地
各位巴打唔好再鬧我地
我哋一定會食窮禮義廉
叫其他區議員杯葛我哋區嘅區議員
令佢冇得連任

推

加油

推
真係好對唔住
深水埗之恥

癡線，投畀手足都要道歉？
你哋冇做錯到！

各位爸打幫我諗下仲有冇計仔解決我哋區嘅區議員

我哋應該好有機會成為深水埗唯一一個比建制派贏到嘅選區

唔好咁 大家盡左力

多新來港 睇開d

蘇屋村好似近排先入伙？
應該唔少蝗？

洗咩道歉
屋村區本身就難搞
睇得出你對呢區嘅付出
唔好灰心

唔夠廢老同新移民鬥

蘇屋村重建完變左新移民邨
難怪

係啦 好似上年先入伙
咁多新移民算係咁

加油, 為香港努力, 唔係一朝一夕,
下屆一定得。

䀆了力就可以

下屆我覺得仲難打
啱啱入伙嗰啲蝗
分分鐘仲未登記做選民
下屆登記埋+禮義廉蛇齋餅粽攻勢

同是蘇屋人
唯一可以做既就係維持10點鳩叫

各位手足加油，你哋嘅選區唔好比建制搶走

我身為蘇屋人